機場巴絲咁出力 點解冇人提

空姐空少 航空管制員
攪到百幾班機取消
林鄭一隻字都唔提

機場巴絲好波

有撚膽提咩條柒婆

最大影響既幾乎冇輿論

文宣快啲幫手

機場大罷工

push，各位都好勁

機場手足好波

多謝香港人嘅努力

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

機場巴絲要繼續搞 影響好大

條7婆邊度夠膽提

支持機場巴絲

佢平時出行都要搭國泰，如果得罪咗啲機組人員佢下次就仆街

機場好波！

一陣集會見！

機場罷多兩日會點

行得好前

推呀 機場影響力應該最大
大到柒婆聲都唔敢出

Serve過佢啦，講野都唔望住人

佢個d三白眼

推

機場巴絲

航空管制員真係好重要，感激

今日大罷工！

仲要係公務員，好勇感，多謝

其實不如今日帶糧草入機場派 同旅客宣傳

機場巴絲最大力，但最少人講

push

機場巴絲加油！！

推！

Push

做實事唔需要人表揚
唔需要精神勝利

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

多謝

機場各位巴絲好叻型到爆

七區罷工集會 13:00 開始

多謝咁多位大家一齊守護香港

機場巴絲辛苦晒

機場果啲真係好堅，

機場朋友，respect

驚驚呀麻

Pish

屌柒婆老味
咁臭寸我地罷多次！

屌柒婆老味
咁臭寸我地罷多次！

你地無做錯到！
多謝你地咁愛香港

多謝🙏🏼

呢個真係要推

好波

其實今日機場巴絲，尤其係控制塔巴絲，絕對有力問鼎今日MVP！

support!

二百班機取消，效果真係好大

pish

up

機場先勁

HO BALL

今次CAD真係最大功勞
亦睇到政府完全唔敢屌CAD班手足
因為佢地接近不可取締 搞鳩佢地=成個香港航空業係可以直接收皮

因為一提下星期會更大鑊

機場手足👍🏻👍🏻💪🏼💪🏼

多謝你地

各位航空業界好波

機場兄弟勁抽！

機場巴絲 今次罷工MVP

記者會重點：罷一日工會嚇到我？

機場控制塔, 之前換SYSTEM 幾乎撞機, 已經滿城風雨

其實政府咁撚巴閉, 可以炒晒班人呀嘛
唔好俾人罷工豬豬啦

機場巴絲

集會見

我愛你地

啲機場附近做野嘅工人都出埋嚟聲討禮頓
we connect

其實呢個仲勁
正苦想避開唔講淡化件事

支持

文宣組做野

罷工來講, 航空 運輸 物流對香港影響最大

因為淋病知聽日會回復正常

一陣見

其他工種睇唔到，或者話係無交通返唔到
取消航班先真正顯示到比人睇罷工

好勁

航空界人美心更美

respect機場及機師空姐空少一向最正義勇敢

空管罷嘅影響力真係好大

空姐空少機師

Sats uo team 表示波已射 啱啱喺龍翔道幫手

多謝各機場職員支持

機場繼續罷囉
睇下邊個死

機場巴絲多謝你地

無限期機會罷功
咁啲藍絲又唔會話人阻佢返工
又可以有效果

機場巴絲好波
國泰好波
希望大家咪撚再坐咩廉航
全力支持國泰

salute

大家幫手搞民間記者會嘅同時
都會幫手令更多消息浮上水面

光復香港，時代革命

和你飛好波！
Push

好感動！

機場最有牙力罷工 777邊敢再提潑火

因為已經在心中🤣🤣

p

PUSH

機場對國際影響大

機場好波

真罷工

機場先係最重要
應該日日去

多謝 帶頭
你地好重要

機場今日都有和你飛活動，大家可以隨時入機場聲援罷工嘅空姐空少空管

HK805公海群：

HK805 Channel

Sorry非禮單嘢太爆 抹殺左各位巴打努力 希望唔好介意

最前線

光復香港 時代革命

機場巴絲搞罷工真係走得最前
其他勞工權益俾人剝削咗幾廿年嘅各行各業要學嘢

國泰城少左好多人返工

支持機場巴絲 各有各做！！

辛苦啦

佢哋既罷工令全世界看得見

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

推到全世界見到香港人嘅堅持

拋磚成功

航空界好波

感激不盡

唔該哂！

大大力推！

推上太空呀

so lovely

推啊

再推啊

係好撚勁

唔敢提 = 好撚驚
證明做對了

真心勁

其中一班機
各位加油

立即成立民間記者會

光復香港時代革命

林鄭唔敢提

證明work

愛死你哋

多謝航空界

不如睇下點支持佢地繼續罷工

100幾班機取消
正苦完完全全唔撚理

有冇記者朋友入去機場？

機場手足你哋做得好！
大家背負住唔同壓力，但大家加油！
你哋並不孤單！

CAD加油

麻包袋

真心佩服 三跑變一跑 蘋果話估計有50%機場人員罷工
機場巴絲好耶！！！

立法罷工777無得屌
然後隻字不提

勁

機場

推呀

完全唔敢講

感謝機場手足

好波！！

各有各做
大家好波

真的衷心感謝

推上去俾機場巴絲見到 多謝你地

正評不解釋

機場巴絲，多謝晒你哋！

青衣上空 好靜

癱瘓機場

加油

外面有POST講 政府冷處理

加油👍💪

機場巴絲好波！！多謝你地

機場巴絲好波，我愛大家

林奠明顯要冷處理

機場唔敢提

多謝機場手足

推！！！！！

推推推推推推

繼續罷，支持😍

住左咁耐 第一次呢啲鐘數咁少飛機

遲下國際新聞都會提嘅
話哂國際機場

林鄭知道如果話機管個邊嘅話，一挑起就收唔到科先唔敢講，依個似係渣撚住黑政個春袋聲都唔敢聲

推！！！！

我地幫助揾資料煲大佢

機場巴絲

機場巴絲好有勇氣

推上去！！！

機場手足

機場真係好波
琴日見到航班取消即刻好振奮

Push 機場人好波

多謝機場巴絲

光復香港
時代革命

我哋支持你

係唔敢提

機場真心好波

香港人

因為唔敢比公眾知道件事有幾大鑊
記者會唔係聽佢講左咩，係聽佢冇講啲咩，因為避談嘅一定係佢嘅顧慮，甚至弱點

正

機場先係香港心臟

respect機場友

推！！

多謝你地

尋晚見到好感動

你地咁有力嘅一班人都肯罷

機場大罷工！

機場手足好勁

驚到唔敢答唔識答淨係識搵平民黎恰

感謝，請受小弟一拜。

佢唔敢提

機場巴絲好野
利申：機場後勤絲 罷咗工 我諗冇咩影響 但做咗先

格離post有講要冷處理

由當日集會到今日幾咁大獲

政府完全冷處理機場

其實係驚到仆街

機場簡直係佢地軟肋

推 機場最有影響力最成功

仲有邊行，會出5百幾蚊跪求職員返工？

【8.5大罷工】逾200航班取消 機場快線停駛 機管局津貼590港元誘員工加班（附表）

消息指，機管局今日向員工發訊息，稱為確保機場能保持運作，需要增加前線人手，將向今日當值的員工提供420港元的特惠津貼及70港元特惠膳食津貼。此外，加班員工更有額外100港元超時津貼。有關津貼將於9月份隨薪金發出。

睇黎機場係政府最驚 提都唔提

大力文宣

做得好， 好有力既籌碼

民間記者會

林鄭越唔敢講就越要煲大佢

590蚊當人乞衣？
香港重要定590重要

文宣可唔可以宣傳下

嘩
記招就大鳩我地，唔好罷工
對住機場員工 就跪撚晒地...
大家知道佢地幾撚驚...機場

不過你地雖然唔係機場員工...都可以搵日入去聲援呀

上次得幾千人...如果搵日有過十萬人...真係一架機都唔撚洗飛上天千析唔好

推上太空

機場巴絲好波!! 你地無做錯到!!

無人講真係唔知

機場巴絲好波！！！！！

唔敢提因為真係太撚大影響

機場巴絲屌嘢

好想和你飛

機場巴絲叻

👍👍👍👍

推推推！

香港機場

機場巴絲好波！！

就係因為太重要直擊要害
所以政府先唔提

感謝

［緊急］大家快啲幫手洗facebook

機場所有工作人員都好波

機場手足好波！

推上去！

多謝機場手足絲打

多謝各位機場巴絲！

淨係識講人地要買重保險

我愛機場巴絲

真係痛嘅唔會想你知
航空業好波～

正苦: 今日無事發生 太陽照常升起

好波！

感激

..

唔關國泰事
係crew自發罷工
高層講到明prefer crew番工
咪再亂up

機場巴絲勁

我以後都想做空姐啦
「我們於天空飛翔 ，但着陸之後，我們心繫香港。」

頭等凍撚水

各有各做

多謝你哋！

好勁！

文宣表揚

機場大罷工 勁呀

多謝各位手足！！！！！

本身今晚機返香港 cancel 咗
但支持你地
香港人加油

感謝機場巴絲

光復香港

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

你地好勁呀！！

機場好野

發揚光大

仲有地勤都出盡全力

ph

但唔舖張會唔會對佢地飯碗有利D

辛苦哂咁多位機場巴絲

政府眼中只有地產商

機場加油

和你飛

推 煲大件事

推!!真心好波

愈唔敢提愈要做 下次知目標啦

cnn都有報

文宣

推 支持

777驚得罪佢地

呢個時候仲諗唔鋪張係咩概念無人理咪好似而家林鄭對示威者咁囉，當係地賤民係狗咋！200 萬人上街？哦。

機場員工好勁 👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

推 機場巴絲好波

機場先係政府春袋

凍西水

機場有料

無人去機會遊擊，係咪因為車費貴

機場要人 成朝都無講過機場旅客點

你啱

好型

Push!

機場手足！！！感激你地

唔夠膽提
因為唔想班中立同藍絲知

多謝航空界巴絲

Support

一齊支持機場

就係大件事先唔提
大家識做

佢唔提 我地更加要搞機場

越唔提代表越work

佢地威力太大，所以林鄭唔想將焦點放係佢地到，亦唔想再得罪佢地

機場巴絲好波, 好明顯係渣住左政府春袋

機場T1要更多人行街旺場

淨係魚翅都port左幾百個crew
仲有1/3民航
超過200班機取消
林鄭隻字不提

好ball

機場巴絲好勁 隻賤婦提都唔敢提

真係好波廢佢一條跑道
仲話起第三條 收皮啦

推，多謝機場巴絲！！！

港龍暫時497個crew請病假

推
煲大

一定要推比人睇

柒婆唔敢出聲

洗唔洗入去airdrop?

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

機場真係死穴，嚇到7婆唔敢講

Up

機組人員加油，繼續努力。

罷到佢有回應為止

機場罷工

Thx all !!!

「集中討論」 8/5 航空業罷工 / 機場現場討論區

今日7區完左就全世界入機場！

Thx巴絲！

行動可以再升級

特登冷處理

我在此對機場巴絲致以最崇高嘅敬意

加油
辛苦了

一個6，7，8月以來 成日都唔舒服返唔到工既空姐表示：
其實唔洗多 罷多一兩次機場 搞返一 兩日。
其實已經會好大voice 林病唔回應都唔得 ，死攬住佢最愛既中西環都唔掂 。

但真係要小心同aware 啲機場特警 最後揾清楚問清楚佢地

真心明明最大影響又冇人理冇人講
對唔對得住成班機場巴絲？